紐時：川普上周想攻擊伊朗 被副總統等高官勸阻

紐約時報報導，美國四名現任和前任官員16日表示，總統川普12日在橢圓形辦公室會議上詢問高階顧問，是否有方案，能在未來幾周內向伊朗主要核基地發動攻擊。這場會議的前一天，國際監督人員通報伊朗的核原料庫存顯著增加。

根據報導，多名高階顧問力勸川普不要採取軍事行動，包括副總統潘斯、國務卿龐培歐、代理國防部長米勒和參謀總長聯席會議主席麥利都警告說，在川普總統任期最後幾周，向伊朗核設施發動攻擊很容易引發進一步衝突。

無論是採取飛彈還是網路攻擊，目標幾乎都放在伊朗納坦茲（Natanz）核電廠。國際原子能總署（International Atomic Energy Agency，IAEA)）11日報告指出，伊朗濃縮鈾存量比2015年簽署的核協議規定最高存量高出12倍，川普於2018年退出該協議。

據知情的政府官員說，川普詢問最高國家安全顧問們他有什麼選擇，以及該如何應對。在龐培歐和麥利解釋軍事行動升級的潛在風險後，離開會議的官員們認為，用飛彈攻擊伊朗境內已經不在討論之列。

政府官員表示，川普可能仍在尋找方法，以打擊伊朗資產和其盟友，包括伊拉克民兵。與川普會面的前一晚，幾名國安顧問開會討論有關伊朗議題。

對於此項消息，白宮尚未回覆置評要求。

副總統潘斯、國務卿龐培歐、代理國防部長米勒

作反喇

紐約時報之流

NYT： 川普上周被副總統等高官往死裡打

應該係留返黎射大陸

點解唔打支那？

Xinn ：川普在白宮已沒有地位，軍官拒執行指令

NYT

有咩問題
幕僚就係用來比相反意見brain storm
班美國反侵左膠仲話佢專搵say yes man入內閣

等侵確認輸咗先打
留返舊蘇州屎俾拜登

fake news

又作新聞

打另一國

幾時攻支?

大紀元同NYT邊個可信啲

NYT？你仲信？

紐時：川普上周想約拜燈隻揪 被副總統等高級官員阻止

Sir唔打伊朗咪打支支囉

NYT幾時作埋總統械鬥潮文

白宮高層在接受紐約時報訪問中，炮轟川普等人，稱他們就是美國白宮的毒瘤。

HKninetalk ： 川普上周參加BLM示威

紐時都係睇開波台黎抄文

瘋了 全都瘋了

係真咁又點？敵國行動升級考慮反制行動有咩出怪，我就唔信奧巴馬任內無傾過類似既野

fact checked
奧巴馬派過兵去伊拉克 敘利亞等地

大紀元好多時只係夸大左段新聞既內容
NYT係9UP

NYT真正意思：侵侵癲左想用打仗黎保住個位

環球時報北美版

New York Times = fake news

侵為何要攻擊伊朗 侵喜歡不戰而屈人之兵
為何浪費金錢打仗

之前咩貿易戰
已經日9日報咩消息人仕透露咩咩咩
結果無樣真

紐約時報 負評 上一頁

不如話侵上星期想轟左個月球落嚟

特朗普談到：「如果你作為總統，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的國家不斷前進，你就是國家領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，內閣有太多成員他們做事都是以我為主，白宮經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是總統。」

欲加之罪⋯

NYT 所有報導Trump的公信力都係負數

唔會再信呢啲左霉

作乜反？
反對自己落手，打個電話叫以色列做就得

而家對美國啲主流媒體講嘅野無咩感覺

已FC
已FC個FC

前美國總統特朗普在接受newsmax報訪問中，炮轟彭斯和龐皮奧等人，稱他們就是美國白宮的毒瘤。
特朗普談到：「如果你作為美國總統，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的國家不斷前進，你就是國家領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，白宮有太多官員他們做輸都是以我為主，白宮經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是總統。」

特朗普:「在白宮彭斯常常痛罵一些年輕官員，這在正常不過了，不過也有官員被激怒的時候，記得在一場新聞發佈會中場休息的時候，彭斯上半場表現得很不自在，回到休息室用水瓶怒砸一位才進白宮的官員，當時很多官員都已經無法容忍彭斯的所作所為，在加上那些常被他欺辱的官員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了彭斯，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的萊特希澤更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把給我打，把他往死裡打！』當時龐皮奧、納瓦羅這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

特朗普：「當發生那件事情後，彭斯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2020年正是用這根鐵棍報復了萊特希澤，在中國成立RCEP後，萊特希澤諷刺性說道：『最佳國務卿，亞太戰略回家吧。』」

「龐皮奧臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出休息室，這不像龐皮奧的性格，果然在龐皮奧再次回到休息室的時候手裡握著一根木棍，在萊特希澤毫無防備的情況一棍打下，萊特希澤挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是龐皮奧不等萊特希澤起身，龐皮奧又是一頓亂棍爆打，萊特希澤在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的巴爾可不會放過這樣的機會不斷說道：『龐皮奧，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「巴爾的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去萊特希澤就昏死了過去，打的興起的龐皮奧怒了，朝著巴爾吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』巴爾也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』龐皮奧沒有在回應洛賓什麼，如果巴爾手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的秘書嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

又係到作故仔

做返份內事啫，身為幕僚呢D係職責。

CLS, 咁忙都搞到咁多野

NYT 你哋作新聞之前用下個腦

如果 係打伊朗 洗乜討輪？
伊朗D 設施成日 冇啦啦爆炸架啦
不過係以色列既F35 炸佢

不如話Pence忍唔住係白宮同Trump扑左嘢好過啦

FC咗未
又畀報嘅?

作咩反 真係唔贊成打 太沖動

不停拉去其實話題
等坐監啦

紐約時報篇嘢有冇註明未幾證實？其他引用嘅有冇寫明約時單嘢未經證實？

討論下變左攻擊

Trump已經痴左線，無啦啦打乜9伊朗呀，正傻閪
緊係對準中南海/ 禮賓府啦

其實呢d料 好流
睇返過去幾年 佢班手下想打 多d

Trump 成日覺得打到無意思

紐時：川普上周想與拜登約炮 被副總統等高官勸阻

消息人士指出，川普上周外賣burger king，Wendy's 強烈反對

紐時可信咩
Fake news

堅係唔好跟車太貼

點解唔係核平支那先

認真有冇人譯，應該大把左媒中伏

9up唔洗成本

大紀元3分真7分假
NYT,XINN就100%假

彭斯上星期打左電話俾我，話取消假期，因為今個星期要去喬治亞洲坐鎮，睇住D選票

講啲冇發生過既野最好作
777上周想辭職 被張建宗份高官勸阻⋯⋯

屌你根本就冇野發生過

蛋散放料扮高層放料

侵侵上週想擊落月球
被中方阻止

NYT變亞視

NYT啲人係咪日日睇宮心計寫文

Pence Pompeo 全部都係deep state

反觀係好事！民主制度下，並非一人作主！有傾有講有討論！
再另一方面，係Trump Trump會聴人講嘢，分析時局，用人為尚，非高高在上！

係民主制度既優點！

最後都係無打到

問題係個報社有無fact check過

Fact check左未

上周想炸鳩你個NYT總部呀

伊朗都唔敢打，仲點會打中共

討論都唔得

作大D話係白宮打交啦喂
BTW 消息人士指紐時被中國控制

記者=作者

作者做記者
記者做作者

我贊同幕僚建議，打擊伊朗核設施手尾長，一係唔打，一係打到佢亡國推翻伊朗政權，唔係就唔好挑起事端。

Nyt. 等主流媒體陰陰濕濕用假消息人士講到川普痴缐咁， 又同所有團隊不和
， 意見不合

四年啦

佢地可能真係咁講

你估個個都係某國咁獨裁咩

川普稱彭斯等人是政府內部的毒瘤

公信力比大紀元低

華人成日用自己個套理解人地個套. 所以覺得美國總統係大哂, 無制衡, 國會係廢, 幕僚要一致贊成總統意見唔係就係造反,選舉有爭議就係亂局等等.

兩面都信再拉個平衡

大紀元其實係報咩中共內鬥呀呢D ＯＮ Ｌ９ 樣我唔撚信之外
大陸邊個邊個仆硬街呢D 根本無發生過

其他既都無咩既

CLS

瘋了、瘋了

連登仔咪又係有相反意見就屈毛尾分化

一陣真係會有垃圾左報攞嚟報架

陶傑：

對手宣布當選、各國領袖發來賀電，這時候全世界都以為川普眼睛通紅、頭髮凌亂，像一頭末路的重傷獅子，在地下室裏絕望嘶叫。機密文件散落一地，眾叛親離，有如希特拉末日，蘇聯紅軍正攻入柏林。只伊萬卡在旁啜泣，川普在抽屜裏拿出一支小手槍，準備吞槍自殺。
看得戰爭片太多，這就是先入為主的偏見stereotype 。
但是他沒有。此時他在悠閒地打高爾夫球。草地上有一對新婚夫婦，邀請川普合影，總統欣然從命。

依家NYT寫D小說仲癲過大紀元

紐約時報哩d 流料報， 都係睇定d 先，廢事炒車

唐斯咁快想上位

其實你有無認真睇大紀元？定當左新唐人做大紀元？

諗起篇潮文

仲信呢d報紙

邊個全家富貴係副總統呀？阻頭阻勢，下屆唔駛你做

紐約時報=此po已完

似倒返轉

我見TWITTER 好多伊朗人撐侵

留返d力，打支那核電廠同大壩啦

結果都無打，咁即係Trump肯聽勸告啦。有咩問題？

姐係
打和la super

At that moment, Kayleigh stood close to me and said 'crazy , crazy , crazy already'

Pence Pompeo係咪想打柒中國，唔好打伊朗

trade war (燈)

how much credibility does NYT have?

Fake News

打就打中國

NYT good at making up story